炮台山好多黑衫俾福建佬打

炮台山好多黑衫俾福建佬打